好想同返佢一齊

分左手一年零兩日今晚搵返我想寄返以前啲野俾我 我好恨心咁話唔洗 我真係好掛住佢 我可以點做

ching 一年時間 有冇聯絡過？

自從分左手之後都冇 係前排佢有搵我一次話叫我del晒啲相 跟住就冇跟住

好想同返佢一齊 但係好似唔會再有可能 唉

專登搵你叫你del相？當初咩事分？

算啦 比你一齊返都唔係個回事
你鍾意嘅只係個個時期嘅佢

你地當初分手原因係咩野
如係誤會既 就即管試
但如果有啲根深蒂固既問題
預計到復合完都會再出現
就可能要諗真啲

再重提或許不智 可惜思緒難止...

呢個真.....

係呀 無啦啦搵返我就係講呢樣野
社運開頭嗰陣大家都心情好差 無心機同心力去維繫段關係 再加上佢開始冷淡 最後分手
我又係衰既 我唔識表達自己情緒 搞到咁

唔想喎

點解隔左咁耐都係放唔低

可能成世仔好多第一次都同佢一齊渡過 都係嗰句 掛住以前既時光

巴打我地係到圍爐我唔敢想像不久將來佢結婚 所以都開始戒stalk佢 開始諗點叫朋友唔好話我知佢結婚